我真係唔明 一名打工仔可以買成萬幾蚊一件野去裝飾自己

例如萬幾蚊去買對鞋 幾千蚊去買件衫 褲等等
我真係唔明佢地係咩心態 咁當然你係有錢仔既話緊係無問題啦。
但我明明見到好多都只係一名普通既打工仔 就花大量錢去買一件炒到好貴既潮流野 究竟係咩心態？
型？一句好現實既說話 你個樣柒 著到幾貴都無用啦
去炫耀？但事實你係窮撚喎 外面睇落去有錢 內面窮到系咁

手袋都不了

只有鑽石 金器 手錶

同意 起碼保值先

鑽石保值

系你老母，你理撚得人？

講中你？

哩個真，仲要大部分買貴野追名牌既都係窮撚或者係保險倫敦金地產佬，有錢既反而好少會透過衣著打扮黎show off

唔知係咩心態 諗唔明

咩都買名牌
利申 有錢仔

幾有錢先？ 我都想知我係有錢定窮

手袋同男人既錶一樣
普通打返工就無所謂，做到行政級仲揹個雜牌袋唔多唔少人地會質疑你撈唔掂。

樓主好似係想講窮到閪咁

撈得掂個定義係有閒錢買幾萬/十幾萬嘅名牌裝身？

唔好同我比較 樓主你會喊的

賺錢比自己洗 你理撚得人地

皇袍加身都唔會似太子架啦

利申窮撚

我食m記會加大

一齊貼銀行balance 啦

傻豬黎，佢地淘寶翻黎ga咋

天生麗質就唔撚使靠呢啲嘢
著咗用咗反而仲cheap 咗

成撚日見到成幾千蚊一對鞋但u記tee
好反智

人靠衣裝
買野裝飾自己呢啲係必要嘅
但唔係嗰啲兩個月換隻手袋嗰啲囉

啲錢又唔係你既 你理得人點洗

大把MK都帶勞啦

又唔係用你d錢買野
你理撚得人地
憎人富貴厭人窮

如果用到好耐我覺得ok
eg 錶/銀包
鞋同衫就不了

可以咁講，如果十幾萬都算閒錢既話，唔掂極都有個譜啦係咪

呢個真

襯唔起又俾人當係假野

手錶都唔保值
你買金都蝕足幾年
人地係想透過洗錢去買開心
你理得人地做咩姐

自己鍾意咪得囉

老實講，有d brand真係唔係for普通人
勉強買到一兩件都冇咩意思
例如窮撚學人追off white 巴黎世家果d潮野
你話儲錢買隻錶買個名牌袋等自己見得下人都還好

手錶唔止保值 仲可以升值
金就跌完都會升返
鑽石就真係唔保 除非幾千萬一條 有朵果啲就保

你理得人地做咩姐 呢句就真 人地儲錢買到自己心頭好 覺得開心咪得 用錢買到嘅開心點解唔買

一班窮撚討論打工仔應否買名牌？

連登個個月入100k 以上點會知

Lm 等睇Steve Job

其實賺錢得黎都係旨在開心
樓又一定買唔起
倒不如買啲野等自己開心

你買到paul newman daytona定係military submariner? 最多咪貶值貶得少，有幾多隻錶會升到值

電話都係啦咁
每個人有自己鐘意既野 關你咩事...

絲打口氣

人地點用關你撚事咩 呢個世代 比你無任何消費剩係拎黎蓄都好難買到樓 好多人都寧願洗左佢活得開心啲

打工又代表窮?

咁應該點用啲錢先啱？
死慳儲錢買個濕鳩豆潤單位？

唔知巴打買咗幾多兩金咁巴閉呢 你夠唔夠錢買名牌呀笨柒毒撚 有啲名牌經典款如果可以keep依家 炒到幾錢你又知唔知？衝出嚟柒可以 唔好judge人地啲錢點用ok?

其實咁理性分析做乜撚
樓主一定係平時覺得自己係眾人皆醉我毒醒果d
明明只係簡簡單單想滿足自己購物慾都唔得
平時生活得咁苦悶，想買樣野獎下自己比自己開心又唔得
又要比人拎黎公開批平，好心你真係看清左呢個世俗既點解唔去剃髮做和尚，到時就所有慾望都可以唔洗有
成件事原本就好簡單，明買明賣
唔通你係想個個都好似北韓咁既衣著，著咩都要比人管
咩階級就要著咩衫，唔可以有越權既資格
連登仔平時就話咩討厭人地共產主義，咩都管住曬
骨子裡就愛國到極點
著衫著到個個都好似小學生咁又好未
整齊際服，全部同價
最好似d連著衫攝唔攝衫都管埋好未
係連登仔面前講衣著品味真係得"啤"一聲

連登咁討厭名牌野，但係又唔支持本土自創品牌
係香港做設計品牌果d真係慘，比人踩到一文不值

人靠衣裝
出到黎根本好多人第一眼睇你外表就已經先入為主

洗錢為開心
有人鍾意玩音響
有人鍾意玩相機
有人鍾意打扮
重點係開心姐
做人都係為開心
人人價值觀都唔同
冇話邊個岩唔岩
有咩好評論人呢

許冠傑

先敬羅衣後敬人

作詞：許冠傑/黎彼得
作曲：許冠傑

寧願少喫餐，時裝錢咪慳，就算水乾幾大要撐，
如果識著衫，泥鯭充正班，做野亨通包冇話難。

人人無論富或貧，都要曉得裝吓身，
只要著得好款開聲屋都震，有冇現款冇人問，
皮鞋明亮冇滴塵，記住領呔花要新，君見否尖沙咀通街光棍，
皆因先敬羅衣後敬人。

寧願少喫餐，時裝錢咪慳，就算水乾幾大要撐，
名廠 PIERRE CARDIN 來路出產，任我點揀都冇話煩。

人人無論懶或勤，都要曉得裝下身，
睇你衣冠不整差佬都掹警棍，當你係賊要盤問，
注重洋服嘅流行，記住買褸皮要真，希爾頓摩囉差都講聲 WELCOME，
皆因先敬羅衣後敬人。

諗起果啲Mk拎份糧死儲爛儲買到yeezy v2

二手入二手放咪得 加一次價就升一次

又有成班人講啲牌子名出黎 次次呢啲POST 都一定見到'OFF WHITE' 'BALENCIAGA''YEEZY' 係米淨係識呢幾個
人哋點洗錢人哋既事

連登太多小學雞同loser 乜都駁乜都反 何況係名牌

好認真講 有個朋友做設計 佢話你賣到10蚊件都好 實有人踏

講笑
英國讀書基本上個個香港學生都買名牌
唔係窮學生扮富貴 係本身係香港已經讀國際學校個啲
仲好多都追潮流買衫閒閒地都3千＋一件

閪你老母

米你老母

有個打工仔朋友 話想買個6000~7000蚊既手袋 問我意見
我咪問佢囉 買個咁貴既袋你都係拎住佢黎同人逼地鐵逼巴士架咋喎？？有意思咩

6-7k一個袋一d都唔貴

咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪

你講嗰啲好多都係呃吓師奶呀婆，緊係執正個行頭啦

我做文員12.5k月薪都供緊勞力士啦
樓主唔好咁井底好冇

人靠衣裝 充大頭鬼

有錢佬戴果隻錶你唔識就當人地唔會showoff 人地一套老西都貴過你一個月人工呀

窮人做咩都係錯

人地鐘意唔得既 d錢又唔係你 又搞唔到你
你同嗰d 話女人化妝就係姣仔博出位既是非八婆有咩分別

錢係人地搵，人地點洗關你事咩？
又唔係問你借

你酸人咪出聲囉

乜野打工仔有十幾萬閒錢？
依家講緊唔係用閒錢買，係要好慳先買得起

而果d名牌潮物嘅大部分價值都只係吹岀黎，好似supreme tee個po咁，三千買件tee返黎係咁問人真定假，人唔笑狗都吠

窮人儲錢買貴野唔係問題
件貴野個價值只係話俾人知佢俾左好多錢，就好可悲

呢個真，中學果時d 同學每星期洗幾千買羅志祥d衫😹

有錢人用假野->大家覺得無理由係假
窮撚用真野->大家覺得無理由係真

結論，窮人用真定假都會被人當係假，不如唔好用

傻鳩先會充大頭鬼

好多本土都追求簡約 好撚正

之前香港住豪宅既學生都好追名牌，勁鐘意潮牌，佢小學雞黎，仲會淘寶買假野然後好開心咁話比我知
另一個有錢fd又係一時買真野一時買假野（託我幫佢淘 ），唔係熟既應該唔會懷疑佢假果d野係假 覺得樣樣真

老實講最唔抵係買衫。有d炒到成千蚊件都有人買。
講真一件tee著一季最多兩季咩質地都崩啦下話，而且到時件衫可能又out左啦，追開潮牌果d唔通仲會著咩。
想講tee就唔洗買禁貴，我情願買幾件便便地每兩季換左去下年買新著好過，又唔肉赤

有錢就買車啦 傻鳩

個心態就係50 石十抽有著數但你一儲夠5 石就會忍唔住手痕去抽

又唔係用你錢 我夠唔明樓主係咩心態

打工仔唔可以買成皮野裝身？你唔抵得人地份工揾十萬八萬一個月？

講緊行政級喎，一個月搵五六萬會無十幾萬閒錢咁誇張?

有時返工辛苦都係買d野開心下啫 樓主咪咁harsh啦

屌你 你理得我姐
我打份牛工 萬幾蚊
唔通你期望我草錢買樓咩
買得起咩

有錢緊係錢搵錢啦，買架車黎洗返晒自己d錢傻鳩

咁都可以屌一獲
第時人地食貴少少一餐又比人屌

平時連登po出黎d保險倫敦金除咗隻唔知真定假既貴錶，咪得條皮帶係名牌
著套西裝唔係g2000就係荷里活咁既lv
真係有錢既未必刻意showoff，但唔代表用既著既係平野

有冇人反而想睇呢兩條76究竟邊個有錢啲？兩個契弟都唔識人外有人嘅道理，以為自己實有錢過對方，其實點都有可能有人有錢過自己，除非其中一個咁撚把炮係誠哥上連登，知香港已經冇人超越到自己⋯

我唔打工都買成幾十萬一架跑車擺停車場冇用成半年，唔通你又屌？
一句講曬，人地點關你撚事

咁我打工仔買支幾萬既結他又算唔算

襯得好都ok嘅，有好多人無乜負擔，打工份糧可全部洗係自己身上。比較難頂係襯得唔好，頭大身細或者品味太獨特

因為佢明白
點儲同投資都好，冇父幹，都係買唔到樓
及時行樂先係明智之舉

鍾意咪買囉
正如有人會拎筆錢去旅行或者做其他興趣
唔通買少件衫會買到樓咩

洗唔洗打咁多字
唔知你係認真撚定你係佢講果類人

我都好想喊

佢地鐘意姐